# Список страниц
--------------------

Главная (main.html)

Инвестиционное страхование жизни (page.html)

Контакты (contacts.html)

Наши офисы (offices.html)

Органы управления (controls.html)

Документы (documents.html)

Свидетельства (certificate.html)

Новости (news.html)

Новость детально (news-item.html)